不得不佩服利迷幾撚勁

每逢利記陷入困境
開post 燈一燈就次次都即入波
今季利記拎乜鳩冠軍都好 我都幫利記寫封感謝信俾你地

善心打破零回覆

你都on9

贏波靠隊波

一隊波冇球迷勁得去邊

下場1:0 出局